[人生意義]

人生究竟有咩意義？人生而為人，究竟係咪真係有個目的？入到大學，人生之前嗰十八年嘅目標已經達成左，究竟往後仲有咩意義？我好迷茫。

利申翻，唔係想亂咁放負，只係每次諗呢個問題，都會覺得有種無奈、無力嘅感覺。

大家點睇？

開心咪有意義 唔開心咪冇意義